拉素同國米輸吓輸吓，連第二都無鳩埋

拉素自爆攞嚟

音樂比利同拉素應該向中共索償，肺炎前著哂火

迪巴拉應該比錢中共，肺炎後著晒火

國米陣容唔差過祖
但太唔穩定

沙利已經廢，干地仲廢過佢

真藍黑唔出gomez, muriel都入6粒

留力歐聯打P$G

拉素=ON9

拉素=黃絲，從來無諗過贏，只求畫面好靚咁輸

有伊歷治

不過布雷對藍黑都輸6粒真係唔出奇